喺FB見到呢個廣告 唔知真定假

如果真嘅就算 起碼可以幫到人
但係如果係假嘅 之後有人信咗
以為真係可以消毒殺菌
咁就真係黑心到極致！
有冇巴絲有呢方面知識？
幫幫手fc下

係咪同d臭氧洗衣機咁上下原理？不過應該無用

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

有冇人關注下呀
如果真係唔得嘅 唔想俾佢出嚟害人
幫幫手唔該

丁圖為報